香港d早餐食到悶晒，有咩好食，自已煮都ok?

日日唔係大x樂就茶記沙牛面，有時m記
好冇新意，貴價cafe又食唔起

黃店

唔想香港淪為支那賤畜之境，大家必須肅清中資，整頓“港漂”

（國際戰線）借助日韓爆發武肺推動全球反奶共運動和全球排支運動

食屎啦你 日日食藍店同紅店

你食屎啦屌你老母

下？ m記我知，大x樂都食得？

蛋餅易整

黃店好少做早市
除非茶記

如果加藤屋做埋早市你話幾好
細牛/豬飯 +$2 轉烏冬 咁係咁簡單 但要請多啲人 又係成本來
運耐咗幾加返啲多士炒蛋火腿囉

R u kidding?
加藤屋垃圾來

好食喎

知你又食
Dllm大家樂藍嫁
食就食大快活